「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

被狗生吞，記者都影唔到
救人
有冇人現場見，helphelphelp
元朗要救，被生吞巴都要
要片，要目擊，要識佢嘅人
點解好似得我推
過左廿四小時喇

一個都不能少

推

急趕！！！！！十級 救巴，一個都不能少

要救人啊

求推返上環post

Push

一人推十次plz

救命

pishhh

push

大家都share出去
碌咗成日fb都未喺其他群組見過呢段片

Up

PUSH

推返上環post

推一推

cls 點解上環post推整都沉底 連登係咪中咗魔咒 全部同我入去推post

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

唔想再有人犧牲喇 唔好忘記義士

順手幫手share：
經過元朗白衫牛屎佬打人事件，大家應該都明白學識正確用雨傘自衛嘅重要性
Self-Defense -- How to Strike with Canes, Sticks,…：

全民長傘外出 至低限度都俾個希望自己先 唔可以習慣開槍 唔可以習慣有人犧牲 唔可以習慣白色恐怖

推丫！！

我無野講

推呀!!

推呀

唔知巴打依加點

Push.

義士吉人天相。
屌你死黑警。

比返個巴打我哋呀

pish！！！！

推上去！！！

推推推

要盡快搵返佢啊

屌，真係生吞黎

快

推啊

up

急，屌你老母成班狗對唔對得住套制服

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

8. 而家鄉黑最搵錢嘅係貨櫃場同倉，要斷就要諗辦法斷米路

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

廣州人仕開始進場，大家小心注意風向

香港警察正仆街

Pish

去左邊

pish !!

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

要推

救救救救救

Push!

推！！！

Pushhhhh

推, 死黑警

睇佢裝應該算和理非
黑警咁都捉

請問搵左議員跟進未

推呀！ 上環義士並非condom!

Cls

香城online

光復香港！時代革命！

推，
大家都要推元朗上環post

有咩方法幫push

推！

簽咗都要廣傳
我唔捨得何君堯去美國
大家快聯署留底佢全家

另外中槍都未有消息

pish

下..推啊

無人知係邊個！？ 事主朋友？

救前線

推呀！上環暴力鎮壓呀屌！

推
屌佢老母死黑警

其實有無人被捕 點解無消息

推
用盾牌擋
仲要用強光電筒阻止記者拍攝
死黑警

btw, 手足們真係要留意
唔好再大安旨意咁背住班狗

巴打報下平安啦
擔心你呀！！！

727 727

光復香港 時代革命

推！救人呀

光復香港

Upupup

推到有人見到

救啊 搵佢

推呀 完全冇人講既屌你

應該係佢想坐爆48，唔洗咁擔心住

有冇議員跟緊

推
唔該傾番上環單野
元朗大把傳媒係到煲

當事人無事，第二邊放咗出嚟。約12點再次企返前線，繼續叫，「前面得返記者，好走啦，唔走後面唔敢走㗎」。

應該扣48小時？

再推

救

我無嘢講

推 一個不能少

Push!!!

上環傷咗拉咗嘅完全冇消息

我冇野講

救人呀！

Abc

Push.

有人有資料

堅唔堅？source?
一陣原來佢真係被生吞拉咗返狗房無出過嚟就多得你呢句唔少

推呀

有冇人有資料？

推
十萬火急

仲有冇人證實到

幫推

光復香港
時代革命

Push
癡線乜都冇做就俾人夾走咗

推呀
一個上環post 都無，一係就討論已完
有冇人講下咩事？

有冇人知而家點

我冇嘢講

好似仲未講拉左幾多人...

FACT CHECK?

推，救義士要緊

推!

推
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

痴撚線

推！！！！

去咗邊

文宣去到外國係好 但忽略一個重要地方

大家入黎睇睇

拉左都要48個鐘

但想睇下有冇人識佢

我冇野講 光復元朗！

推，上環都好重要

推
唔知佢出返黎未好擔心

光復香港，時代革命

推
香港警察 社會垃圾

推 呢個巴打一定要搵翻

救手足！！！

推到全世界都睇到

救人

黑警今次連拘捕幾人都好似冇講過

齊上齊落

推啊！！
香港警察 正一垃圾

其實元朗一定要攪，唔好再被人帶風向

-

香港人企硬自己

Push!!

推 救義

推呀屌 唔好推埋啲濕鳩post 上環post係咁沉

救人呀

救義士！

唔講都唔知
以為今次無拉到人

就係咩消息都冇，所以好擔心

拉左可能要48小時先出返

點解咁少人推

推到有消息

推！一個都不能少！

救人！

今次拉幾多人都冇人提過

好擔心
好次蒸發左咁

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

推! 搵到未

推
Share出去

推

另外推一推 cls 點解上環post推整都沉底 連登係咪中咗魔咒 全部同我入去推post

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

唔想再有人犧牲喇 唔好忘記義士

順手幫手share：
經過元朗白衫牛屎佬打人事件，大家應該都明白學識正確用雨傘自衛嘅重要性
Self-Defense -- How to Strike with Canes, Sticks,…：

全民長傘外出 至低限度都俾個希望自己先 唔可以習慣開槍 唔可以習慣有人犧牲 唔可以習慣白色恐怖

推！！

救人呀！！！！！

捉完咁易放？！

48小時見

呢個好似係調停社工 應該無事了

fact check?

推

五大訴求，缺一不可！

警黑勾結，香港沉倫！

香港人，不撤不散！不撤不退！

一個都不能少！

絕不向黑勢力低頭，屌你老母！

光復香港，時代革命！

fact check???

拍了片，稍後放link

好，終於，等左成日

我有frd做網媒 訪問了阿叔幾句 prove 到 佢話今晚出片

係咪佢？呢個有人留言話佢之後放返出黎 影陳伯嗰陣影到佢 但片入面嗰個好似拎住大聲公？ 係咪兩個人黎？

有冇記者有消息

終於

呢個比起其他 post 更重要先
請暫時容許我鳩推 post 人手頂置
直到確實有巴打下落先

Pisj

推 有冇人知啊

十萬火急推

一個都不能少

柒婆下台

幫推！！！

推

手足接力

睇落似，頭先有絲話會有片

大力推

P

唔好意思借個位

你老味上環元朗我睇曬

Pussssh!

好似冇見狗方公布拘捕左人？

人手置頂

push！！！！！

PM所有議員去追查返

psuh

佢係社工黎，銀髮遊行時認識佢

你去搵議員幫手好過你喺度推post啦

推
一個都不能少

你咁推無用，認真討論一下啦，有人話個位係社工黎，幫手fact check

繼續推

push呢條好過啦
十秒一push洗曬D有用comment走

有消息未呀

仲未有消息？